有咩漫畫分鏡超越到呢幾頁

第3位

第2位

第1位

咁垃圾都拎出黎-.-

刃牙無得鬥

戇鳩

典能樣牙

第二位看不見

-.-

一拳超人

啥啊

click落去看

好的

又逼我睇多次晚安布布

黎蛇又想得罪連仔？

其實呢d咁多格一樣既有咩特別

分鏡啊柒頭皮

我當有趣圖片咁貼jar-.-

一格屌打你咁多格

粉俠傳贏

第3位係咩

晚安布布

晚安布布其實幾好
係個ending sad 到爆